【一人一實體信炸爆教育局】

代一眾熱心教師出post

早前教育局發出開學指引，建議老師在討論社會發生的事時容許自己說「不知道」或「自己也不理解」，有違教師的專業操守。

我們已準備好回應教育局的信，讓大家Print出來寄給局長，建議各位可以:

1. Download 我們提供的信件Template
或
在Template後手寫字句，補充自己的意見
或
親手撰寫另一封回應信

2.把信件郵寄至以下地址:
香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈15樓 教育局局長 楊潤雄先生

3.寄之前可拍照打卡，以作留念打卡照請 Inbox 我地係香港老師fb 或 TG dm俾 @sillybb1234 讓我們集集氣

以下為信件template:

1. 圖片版（可直接以白紙列印）

2. PDF版

3. docx版

光復香港，時代革命！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

推

推 唔好教壞下一代

推呀！

漏左張示意圖

寄爆垃圾教育局

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！